港共將出軌呢件事屈落示威者度既真正目的。

出左軌有意外屈哂落大家度，雖然聽落好戇鳩但實際上藍絲已經share左認定左係確有其事。

目的就係想班藍絲出多d黎伸張所謂既正義，戰場越多越亂就係佢地收割之時.....

黎緊大家要更加要認自保要還手，因為對家已經認定左大家係目標、殺人犯...

唔似人為破壞
示威者同福建佬都無動基要搞市民
晚上換過路軌

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

個人認為真正目的係國際

襲擊鐵路係好大鍋既事
佢想屈我地同恐佈分子一樣
咁樣人權法既合理性就會降低

至於廢老我覺得佢地唔太care

無用的，對家無腦亦傳開左 ー 對佢地黎講已經變左事實。

由呢一刻開始要更加小心！

收到風二百流浮山刀手終於到左
做完嘢搞返對面大佬老婆

而家班牛屎佬話要再搞多次元郎式恐襲

有冇人收到wtsapp對話？

咁冇計，fake news 嘅力量太強。
不過人屈你代表可以屈人，重要無腦地屈福建佬仲核突。

其實你地明唔明個處境幾危險？

對家從一開始就玩fake news啦
無做咪解釋返 明就明 唔明就唔明

兩大新訴求：解放軍撤出香港，共產黨下台

港共唔放過任何老屈示威者嘅機會，代表完全無打算和解跡象，大家唯有堅持抗戰，直至攬炒成功